Асинхронность я понимаю так, что она нужна для того, чтобы не 
перегружать страницу 
и основной код который будет видеть пользователь(то есть вёртску) 
не тормозила из-за статических операций, поэтому мы и делаем это асинхронно 
